想問依家邊到有男裝工人褲賣

揾左好耐都揾唔到

問下三五成群工人褲大哥

呢度主要係白領出沒

潮特地下retro 搵下

Uniqlo